好心溝女就唔好黎自修室

你老味坐足六個鐘，全程都冇攞過書/筆記出黎溫習，一直係度又攬又鍚，真係見到都核突 。

祝呢班黎自修室拍拖而唔係溫書既狗男女DSE科科唔過2 。

唔溫書都過2啦，唔過2真係難過5**

邊間自修室先

結論: 樓豬冇女攬

學界蘭季坊

唔敢講，驚自爆

唔使理啲低質user

條友係果啲見到有人屌人周街扑野都會話人冇女溝嘅小朋友嚟

自修室溝女先係最浪漫最扯旗

你自己專心溫書真係咁難？
唔係話佢地咁做啱定唔啱啦

本人為自修室助理，驚講太多會有人追擊

吹牙
特登既
吾順超米打過羅😗

仲撚衰過老麥鳩坐啲老嘢

對唔住，大佬你繼續

逢親考試季度，有啲大學生晨早霸定位，但訓足大半日一樣唔好得去邊
好心屋企訓夠先過黎温書喇

以前真係溫書唔敢溝女
大把索女行黎行去

自修室跟本溫唔到書

係，除咗訓教同拍拖之外，亦有廢中廢老帶住notebook過黎借公共wifi上足成日網或姐睇youtube

話就話係自修室，但係度認真溫書既人，可能唔到一半....希望考試季節情況會好翻少少

去珠海學院圖書館 sem break 包空曬 一個人俾你霸曬點睇